主婦手係咪唔到斷到尾？

原本得一隻手指頭有事，而家變咗三隻手指
啲皮硬都脆卜卜，已經每日查凡士林都冇用
好返生返啲柔嫩肌膚出嚟，隔幾日又黎料
瘋狂循環，屌好撚煩

巴定絲？

你唔睇醫生？
主婦手咁普遍
應該唔難醫

有咩關係

絲既我可以幫你

武訓之後成日洗手 我隻手都係咁

前5年兩隻手手指邊成日生水泡又痕成日r損哂爆哂農,但係睇完醫生食藥查埋藥膏1,2年之後到依家手指冇再生水泡過斷晒尾

屌但又唔可以唔洗手

成隻手唔好用，真，我都試過仲嚴重過你，堅持用左手半年加搽藥，慢慢等d皮換翻上黎

去睇醫生 醫生叫我搽hand cream咋

搽hand cream咁洗鬼去睇佢
晚晚都厚fu hand cream訓教都冇用

搽尿素膏，減少掂水

屌，我依家仲要延伸落去

H我斷唔到尾呀

最緊要唔好再俾患處掂到水
我隻主婦「指」痕左一個月
好明白主婦「手」有幾痛苦

有食煙？我果時係食完煙先生依啲水泡,自從戒左煙之後續漸冇再生過

冇食煙開始都有，而家食煙都係繼續有

但洗頭洗面嗰啲冇可能唔掂到水

戴手套沖涼

我果時生依啲水泡後戒左牛肉同海鮮(魚除外)都生少左,盡量手行路掂洗頭水,洗潔精果排生小左

唔好掂

你搽咩hand cream先

咁你好返之後仲有冇戒口？